[求救]屋企冷氣機槽有咕咕咕築巢！

唔知幾時開始每朝都有好多咕咕咕聚集係我屋企窗口
朝朝都比佢地d叫聲嘈醒
今日拎個手機出去窗口影, 發現有個巢

上網睇話白鴿屎好毒，聞到都會有腦膜炎？

點樣可以趕走佢地啊

咕姑固咕

拎支火柴 tak著佢
之後唔洗我教

放隻蛋上去打爛佢

年經post

掃把

放啲有毒既野食咪得囉

種埋蓮藕

又唔想幫佢地收屍

燒乳鴿

巴打係咪長沙灣撚 個度仲多

相信係

掉撚左個巢

放d 蛇係度

有蓮藕

今晚反去試下用支棍推個巢落街

我想知有咩用

根據《野生動物保護條例》，私下拆走鳥巢、拿走鳥蛋或干擾其生活，最高可被罰款10萬元及入獄1年。

廢青男女快啲入黎拍片讀post

良禽擇木而棲，證明你屋企風水好，唔好趕走佢

無錯呀，得閒比啲糧食佢

你屋企好住

殺

錄佢地叫，然後播番比佢地聽

分體冷氣喉

我屋企好似都有 今朝又係咕咕聲嘈醒我

唔係掛

巴打送比你地又點話

最慘我訓覺對住個窗應一應 好驚有禽流感

抄post

你唔整走佢，年年都返黎
最好用網封死個位佢

好似係班鳩嚟

比d 掙扎

生物鬧鐘

留名睇坐監

樓主係咪住慈雲山？

屯門撚？

留名等睇Live拆完馬上畀人報警犬拉

你咪搞佢地呀，即刻報警拉你架

On9 你估燕子喜鵲咩
斑鳩係風水上黎講根本就唔好既

好多隱球菌

屌 我都見到

拿拿聲貼bam 圖然後推落街啦
比班動物撚見到有排煩

等佢生蛋之後換隻雞蛋落去孚死佢

唔洗
用網封左佢唔比佢出入
眼光光看著粒蛋過期就得

又唔會犯法

諗起有巴打話煮熟隻蛋
同拎其他蛋confuse佢

龍門居？

返

唔係所有雀都係好嘢

成班人意圖教唆他人犯罪

屌那星咩蓮藕呀笑死我

你同佢講收租金1萬蚊5cm，D窮鴿就雞咁腳走嫁啦

放個藍牙喇叭係窗邊 大大聲播音樂

得下撚下雀幾正

你班撚屌就咪撚quote啦

睇唔明

你老味
成條街都係雀啦
又唔見你驚禽流感唔出街

雀之嘛
你又唔係日日伸隻手出去摸佢哋啲屎
點感染禽流感啊(如有)

人類同埋自然共存真係咁撚難咩

小心佢個身有蚤搞到你全屋都係
之前見過有人屋企比佢地搞到全屋一粒粒野係度爬

有聲

隻白鴿擅闖民居唔算私下掛

應該要call食環，唔到你自己搞

唔好趕走佢啦......

我試過有白鴿飛係我屋企窗外叫。之後都有啲唔好的事發生。。所以每次我發覺都會用橡筋射走佢地。如佢唔係射程範圍而睇得到，試下用（紅外線筆，唔記得係咪咁叫）用光線趕走佢

打1823咪得

最憎瞓覺聽到佢地係到叫
試過有幾次企係我房冷氣機頂拍窗都唔肯走
幾驚佢會留係到築巢

買個喇叭播啲麻鷹叫聲

小心中毒

去燒味舖買隻乳鴿放去佢個位就得

煮熟佢生隻蛋 再放反原本位置？

為咗保護雀雀
樓主

買盒乳鴿請佢食
同鄰居最緊要打好關係
日後大家都好相處啲

珠點班鳩

烚熟佢隻蛋擺原位

嘩屌 慈樂邨既巴打？

月經

ip都唔洗check 樓主我地同一條邨

Google 左白鴿屎係中藥黎喎
咁唔駛驚啦 今鋪你發達啦

咁撚大聲同人講自己犯法

call漁農處啦

唔報死全家 垃圾

成o靚仔啤咩啤

真係可以推落街跌死隻雀？

係，好驚中頭獎

隻鳩有咩得罪你喎